撈底=摸咗下一個頂，溝貨=一路摸頂，摸頂=真係摸頂

點玩

Know that feel

本多終勝